如果你發現自己男/女朋友有自殘傾向會點

如果你發現自己男/女朋友有自殘傾向會點
會覺得好驚好核突？定會好心痛

會帶佢去睇醫生

勁尷尬錯手開多左個post

斬斷佢對手等佢冇得自殘